花貓跌落12樓倒吊晾衫架 消防繩圈套救解困

油麻地文蔚街25-32號文耀樓，早上11時許，一頭花貓疑從高處墮下，跌落12樓外牆的晾衫架，腹部遭插傷半天吊，險象環生，住客聽到花貓哀鳴聲，赫見花貓如「倒豎葱」般倒吊掛在晾衫架上，大驚報警求助。

消防接報到場，愛護動物協會人員亦奉召到場協助，消防員進入肇事單位，先用圍網企圖網救花貓，但不成功，只見花貓兩隻後腳緊緊抓實晾衫架，前面兩隻腳半天吊亂舞，甚為驚險，花貓企圖抓住消防員遞出的竹竿，惟未能成功，不時發出慘叫聲，稍後消防改用繩圈，一度套住又甩手，花了近7分鐘，終用繩圈索實花貓身軀，成功將牠倒轉坐起，再用繩圈套頸，消防員一手吊起繩圈，一手托住花貓的尾部，最後將牠抱救入屋，過程約花9分鐘，其間在場的住客戥貓心驚，「倒吊好辛苦㗎！」花貓獲救後，女住客亦頻呼「好彩勾住咋，唔係跌落去死咗，真係大難不死！」稍後愛護動物協會人員將受傷花貓接走救治。據悉，受傷是成年雄貓，已絕育，警方正聯絡貓主。

貓主人我屌你老母咁撚疏忽咪撚養啦

好奇害死貓

似有人無裝貓網

貓貓有上天眷顧跌唔死
以後唔好跟d垃圾主人啦

垃圾主人食屎啦

買過隻好平姐

帶番去愛協殺

一定係喇
如果裝左貓網都跌既一定個貓網垃圾

你估好似你老母咁 400蚊有交易?

免費雞黎
個陣中出左 生左呢個弱智仔出黎
應該佢老母個邊基因出事